估計三點左右會同步行動！

三點林鄭記者會，分散注意力
估計元朗黑社會會差唔多時間出動

以前都試過開記者會跟手就開槍定催淚彈清場

各位新界人真係要小心...

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士